呢鋪真係要屌政府

頭先喺藍田站
真係好想講 點解林鄭月娥到依家都未撚落台
雖然一定好多人覺得啲後生仔又搞著返工
但係個政府搞到咁樣都唔撚識收皮?
搞咗個幾兩個月嘅政府有冇做到啲乜嘢實質嘅行動？
叫警察拉人打人叫咗成個鐘都唔識到
個差館喺隔離咋喎
白出糧畀你班廢柴 屌
政府真係on99

屌!
落得台未
換人啦
唔識管就唔好阻住

燥

有邊舖唔應該屌政府？

佢屌唔化